Toen ze afscheid namen, wenste Lady Catherine hen met grote neerbuigendheid een goede reis, en nodigde hen uit om volgend jaar naar Hunsford te komen; en juffrouw de Bourgh oefende zich zo ver uit, dat hij haar dwong tot kroning hand voor beiden.
